A酸價錢

聽講大家食嘅A酸都差唔多25蚊/10mg
點解淘寶咁平？有冇人買過？

用過有效
唔洗猶豫

要醫生開去控制份量...同埋定期檢查肝嘅情況...唔可以亂食...

支那野信唔過！！！！都唔知入面啲成份有冇偷工減料 大陸個standard 同歐美香港又唔同 陣間效用冇咁高/食能死人 就唔好啦

師兄食開咩牌呀

大佬睇開邊個醫生呀

唔記得了 外國牌子 醫生開 食之前又簽一份文件話要知道啲副作用 好認真

我之前睇過中環方xx醫生，食Oratane嘅A酸，都冇咁認真，佢求其話俾啲A酸你食就走了

我唔係睇方醫生 我嗰個定期驗血keep睇住個肝 又會睇塊面嘅情況控制份量 可能cap多啲水？

其實你呢個醫生先係最全面最保險嘅方法
A酸好多副作用 唔係神藥黎 正常就係要咁做 不話有啲診所無得驗血先至叫你自己注意下

係 呢個醫生我都係睇連登介紹 有保證

大陸野冇版權 副廠野咁平 唔出奇
睇你敢唔敢食姐

好L貴，咁你total應該要三萬幾藥費